咁樣有冇得向返間salon索償

鳩毛圖唔整個鳩毛頭比你都偷笑啦

傻西

你返去同佢講唔滿意 正常應該肯幫你搞 除非間嘢西啦

Post上lin登真係搏屌

樓豬好慘

俾咗千幾蚊搞成咁

見唔到樣評論唔到

同佢講補電 正常既salon都肯既

Wild啲

千幾蚊多數都比你翻電

開名啦

你咪話唔夠鬈要 re perm 囉，有幾慘？